有無人記得大概06年既tvb歐美動畫？

琴晚突然醒起以前睇過一套tvb動畫
係放學icu既時段 或者3:45-4:15 既時間
係歐美既畫風黎既
關校園生活
諗整都諗唔起到底套野係點 好辛苦
有無巴絲記得

入電腦世界

唔係好記得d 劇情,有無名？

至net奇兵

code lyoko

Code lyoko bilibili有全套廣東話，前排先重睇過

可惜爛尾

校園神兵

E套好正 細過日日都一定要睇

至net奇兵真係好撚正
以前同d同學成日扮

無記錯好似係法國制作？

Tvb閒日既下就係咪得呢套歐美動畫
有d熟口面但唔肯定係咪
細個成日比呀爸逼要訓晏覺搞到無得睇呢個時間既動畫

ucc